如果我說 愛我沒有如果 錯過就過 你是不是會難過

若如果拿來當藉口
那是不是有一點弱

from 141

From 141

CHING 反骨
話哂大家都係反莫雷拉友

梨就反雷
無我拉上年場G1我點會有得嬴

靜茹是我條女

靜茹唔岩你呢D廢馬

汁好少咋WO

下欄野都拎出黎睇

你貼出黎呀

聽日啦
星期三off 多啲精神搵丁圖

巧